毒撚講笑話會唔會有人笑?

定係都係靚仔無敵?

利申:五官醜陋嘅矮撚 準備聽日整容+打斷雙眼嚟增高

*雙腿

有
個毒撚已經係唔錯既笑話

繼續放負

笑唔係因為個笑話好笑
係因為你好笑

見到你咁用力掙扎想擺脫命運

真係忍唔住笑

利申：毒撚

共勉之

星爺都係咁㗎喎

咁你當自己係星仔啦

星仔你叫嘅咩 你估你係梁思浩啊